<resources>
    <string name="app_name">I-Cat App</string>
    <string name="enter">Enter</string>
    <string name="login_background_image">Login Background Image</string>
    <string name="login_s">Login</string>
    <string name="lets_enter_to_start_learning">Let\'s enter to start learning</string>
    <string name="contact_icon">Contact Icon</string>
    <string name="mobile_number">Mobile number</string>
    <string name="review_desc">Describe your experience (optional)</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="login_c">LOGIN</string>
    <string name="forget_password">Forgot password?</string>
    <string name="register">Register</string>
    <string name="password_icon">Password Icon</string>
    <string name="icon_for_alert">Icon for alert</string>
    <string name="title">Title</string>
    <string name="sub_title_text">Sub title text</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="forget_password_">Forgot Password</string>
    <string name="enter_your_email_and_we_will_send_you_new_link_to_reset_password">Enter your email, and we will send you a new link to your email to reset your password.</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="email_icon">Email Icon</string>
    <string name="login_here">Login Here</string>
    <string name="confirm">Confirm</string>
    <string name="cancel">CANCEL</string>
    <string name="name">Name</string>
    <string name="username">Username</string>
    <string name="register_s">Register</string>
    <string name="register_c">REGISTER</string>
    <string name="already_have_an_account">"Already have an account? "</string>
    <string name="book_image">Book Image</string>
    <string name="navigation_button">Navigation Button</string>
    <string name="notification_icon">Notification Icon</string>
    <string name="search_icon">Search Icon</string>
    <string name="sound_icon">Sound Icon</string>
    <string name="let_the_little_children_come_to_me_mk_10_14"><b>Let the little children come to me.</b></string>
    <string name="let_the_little_children_come_to_me_mk_10_14_tamil"><b>இயேசுவை அறிய, அனுபவிக்க, அன்பு செய்ய, அறிக்கையிட.</b></string>
    <string name="english_medium_icon">English Medium Icon</string>
    <string name="tamil_medium_icon">Tamil Medium Icon</string>
    <string name="jesus_image">Jesus Image</string>
    <string name="select_book">Select Book</string>
    <string name="select_book_tamil">நூலைத் தேர்வு செய்</string>
    <string name="coming_soon_image">Coming Soon Image</string>
    <string name="we_cant_make_you_to_wait_for_long_time">We can\'t make you wait for a long time.</string>
    <string name="stay_tuned">Stay Tuned</string>
    <string name="back">Back</string>
    <string name="no_internet">No Internet Connection</string>
    <string name="no_internet_subtitle">Kindly check your connection and try again.</string>
    <string name="something_went_wrong">Something Went Wrong</string>
    <string name="something_went_wrong_subtitle">The Page You Requested in Not Displayed</string>
    <string name="book_details_tamil">நூல் விவரம்</string>
    <string name="malalayar_maraikalvi_tamil">மறைக்கல்வி</string>
    <string name="book_author">நூலாசிரியர்: அருள்பணி. ஜார்ஜ் சின்னப்பன் ச.ச</string>
    <string name="user_rating_tamil">பயனர் மதிப்பீடு</string>
    <string name="user_rating_english">User Rating</string>
    <string name="_3_7_5">3.7 / 5</string>
    <string name="price_tamil">விலை:</string>
    <string name="price_price">Price:</string>
    <string name="e_book_tamil">மின்னூல்</string>
    <string name="activity_tamil">செயல்பாடு</string>
    <string name="videos_tamil">காணொளிகள்</string>
    <string name="songs_tamil">பாடல்கள்</string>
    <string name="web_links_tamil">இணைய உலா</string>
    <string name="review_tamil">கருத்துகள் (2)</string>
    <string name="write_your_review">Write your review</string>
    <string name="see_all_reviews">See All Reviews</string>
    <string name="right_arrow">Right Arrow</string>
    <string name="back_button">Back Button</string>

    <string name="activity_1_tamil">அமர்வு – 1</string>
    <string name="activity_2_tamil">அமர்வு – 2</string>
    <string name="activity_3_tamil">அமர்வு – 3</string>
    <string name="activity_4_tamil">அமர்வு – 4</string>
    <string name="activity_5_tamil">அமர்வு – 5</string>
    <string name="activity_6_tamil">அமர்வு – 6</string>
    <string name="activity_7_tamil">அமர்வு – 7</string>
    <string name="activity_8_tamil">அமர்வு – 8</string>
    <string name="activity_9_tamil">அமர்வு – 9</string>
    <string name="activity_10_tamil">அமர்வு – 10</string>
    <string name="activity_11_tamil">அமர்வு – 11</string>
    <string name="activity_12_tamil">அமர்வு – 12</string>
    <string name="activity_13_tamil">அமர்வு – 13</string>
    <string name="activity_14_tamil">அமர்வு – 14</string>
    <string name="activity_15_tamil">அமர்வு – 15</string>
    <string name="activity_16_tamil">அமர்வு – 16</string>
    <string name="activity_17_tamil">அமர்வு – 17</string>
    <string name="activity_18_tamil">அமர்வு – 18</string>
    <string name="activity_19_tamil">அமர்வு – 19</string>
    <string name="activity_20_tamil">அமர்வு – 20</string>
    <string name="activity_21_tamil">அமர்வு – 21</string>
    <string name="activity_22_tamil">அமர்வு – 22</string>

    <string name="activity_1_tamil_l">எண்கள்-1</string>
    <string name="activity_2_tamil_l">எண்கள்-2</string>
    <string name="activity_3_tamil_l">எண்கள்- 3</string>
    <string name="activity_4_tamil_l">எண்கள்- 4</string>
    <string name="activity_5_tamil_l">எண்கள்- 5</string>
    <string name="activity_6_tamil_l">எண்கள்-6</string>
    <string name="activity_7_tamil_l">எண்கள்-7</string>
    <string name="activity_8_tamil_l">எண்கள்-8</string>
    <string name="activity_9_tamil_l">எண்கள்-9</string>
    <string name="activity_10_tamil_l">எண்கள்-10</string>


    <string name="activity_1_tamil_lu">உயிரெழுத்து- அ</string>
    <string name="activity_2_tamil_lu">உயிரெழுத்து-ஆ</string>
    <string name="activity_3_tamil_lu">உயிரெழுத்து-இ</string>
    <string name="activity_4_tamil_lu">உயிரெழுத்து-ஈ</string>
    <string name="activity_5_tamil_lu">உயிரெழுத்து-உ</string>
    <string name="activity_6_tamil_lu">உயிரெழுத்து-ஊ</string>
    <string name="activity_7_tamil_lu">உயிரெழுத்து-எ</string>
    <string name="activity_8_tamil_lu">உயிரெழுத்து-ஏ</string>
    <string name="activity_9_tamil_lu">உயிரெழுத்து-ஐ</string>
    <string name="activity_10_tamil_lu">உயிரெழுத்து-ஒ</string>
    <string name="activity_11_tamil_lu">உயிரெழுத்து-ஓ</string>
    <string name="activity_12_tamil_lu">உயிரெழுத்து-ஒள</string>

    <string name="activity_1_eng">Session – 1</string>
    <string name="activity_2_eng">Session – 2</string>
    <string name="activity_3_eng">Session – 3</string>
    <string name="activity_4_eng">Session – 4</string>
    <string name="activity_5_eng">Session – 5</string>
    <string name="activity_6_eng">Session – 6</string>
    <string name="activity_7_eng">Session – 7</string>
    <string name="activity_8_eng">Session – 8</string>
    <string name="activity_9_eng">Session – 9</string>
    <string name="activity_10_eng">Session – 10</string>

    <string name="coloring_activity_tamil">வண்ணமிட்டு கொண்டாடு</string>
    <string name="maze_tamil">வழிகாட்டி வாழ்ந்திடு</string>
    <string name="choose_tamil">சரியான விடையை தேர்வுசெய்</string>
    <string name="line_connector_tamil">பொருத்தி மகிழ்ந்திடு</string>
    <string name="drag_drop_tamil">இறைவார்த்தைகளை வரிசைப்படுத்தி எழுதுக</string>
    <string name="drag_drop_tamillkgukg">விவிலியப் பெயர்களை வரிசைப்படுத்தி எழுதுக</string>
    <string name="word_search_tamil">செபத்தைத் தேடிக்கண்டுபிடி</string>
    <string name="choose_circle_image">Choose circle image</string>
    <string name="play_circle">Play Circle</string>
    <string name="video_image">Video Image</string>
    <string name="_65_00">₹ 65.00</string>
    <string name="hint_tamil">செபம்</string>

    <string name="celebrating_colouring">Celebrate Colouring</string>
    <string name="show_the_way">Show the Way</string>
    <string name="enjoy_matching">Enjoy Matching</string>
    <string name="r_word">Rearrange the Jumbled Word of God</string>
    <string name="prayer_hunt">Prayer Hunt</string>
    <string name="choose_the_correct_ans">Choose the Correct Answer</string>

    <string name="class1_info">முதல் வகுப்பு மறைக்கல்விப் பாடப்புத்தகம், திருவிவிலியத்தின் முதல் புத்தகமான தொடக்க நூலில் குறிப்பிடப்பட்டுள்ள, புகழ்பெற்ற மூதாதையர்களின் வாழ்க்கை வரலாற்றை விவரிக்கின்றது. கடவுள், தமது சாயலில் மனிதர்களை அன்போடு படைத்து, அவர்களை இரக்கத்தோடு மீட்டு, தாம் தேர்ந்துக்கொண்ட மனிதர்களை உடனிருந்து வழிநடத்திய நிகழ்வுகளை இப்புத்தகம் விளக்குகின்றது. விவிலிய மாந்தர்கள் கொண்டிருந்த இறைநம்பிக்கை, இறையச்சம், இறையுணர்வு நம்முடைய வாழ்வுக்கு வழிகாட்டும் விதமாக இப்புத்தகம் வடிவமைக்கப்பட்டிருக்கின்றது.
</string>
    <string name="class2_info">இரண்டாம் வகுப்பு மறைக்கல்விப் பாடப்புத்தகம், நீதித்தலைவர்கள், ஆட்சியாளர்கள், கடவுளின் சிறப்பு ஆசி பெற்று அவர் பணியைச் செய்தவர்கள், கடவுளின் திட்டத்திற்கேற்ப மிக வித்தியாசமாக வாழ்ந்தவர்கள் என்ற கலவையாக, ஆசிரியர், பெற்றோர், மாணவர்கள் எளிதில் புரிந்துகொள்ளும் வகையில் உருவாக்கப்பட்டிருக்கின்றது.  நம்மைப் படைத்த கடவுள், நம்மைப் பாதுகாக்கும் கடவுளாக, பராமரிக்கும் கடவுளாக, துன்ப நேரங்களில் துணை நிற்கும் கடவுளாக இருந்து வழிநடத்துகிறார் என்ற மைய சிந்தனை எல்லா அமர்வுகளிலும் இழையோடுவது இப்புத்தகத்தின் சிறப்பம்சமாகும்.</string>
    <string name="class3_info">மூன்றாம் வகுப்பு மறைக்கல்விப் பாடப்புத்தகம், இஸ்ரயேல் மற்றும் யூதா நாட்டை ஆட்சி செய்த அரசர்களை மையப்படுத்தி அமைக்கப்பட்டிருக்கின்றது. ஆண்டவராகிய கடவுள், இஸ்ரயேல் மக்களைக் கானான் தேசத்தில் குடியமர்த்திய பிறகு, நீதித் தலைவர்களின் வழியாக அவர்களை நல்வழிப்படுத்தினார். இஸ்ரயேல் மக்களின் விருப்பத்திற்கேற்ப, கடவுள் அவர்களை ஆள்வதற்கு அரசர்களைத் தேர்ந்தெடுத்து, திருநிலைப்படுத்தினார். இவ்வாறு, இறைவனால் திருநிலைப்படுத்தபட்ட அரசர்கள் கடவுளுக்கு உண்மை உள்ளவர்களாய் இருந்தபோது கடவுளின் அருளையும், அவரின் உடனிருப்பையும் பெற்று மக்களைச் சிறப்பாக வழிநடத்தினார்கள்; என்பதை இப்புத்தகம் கற்பிக்கின்றது.</string>
    <string name="class4_info">நான்காம் வகுப்பு மறைக்கல்விப் பாடப்புத்தகம், கடவுளால் தேர்ந்தெடுக்கப்பட்டு, மக்களிடம் அனுப்பப்பட்ட இறைவாக்கினர்களை மையமாகக் கொண்டது. எகிப்து நாட்டில் அடிமைகளாக வாழ்ந்த இஸ்ரயேல் மக்களை விடுவித்த கடவுள்,  அவர்களை வழிநடத்த அரசர்களைத் தேர்ந்தெடுத்தார். ஆனால், இஸ்ரயேல் மக்களும், அவர்களின் அரசர்களும் கடவுள் செய்த நன்மைகளை மறந்து, வேற்றுத் தெய்வங்களை வழிபட்டார்கள். இதைக்கண்டு வருந்திய கடவுள், இஸ்ரயேல் மக்களை நல்வழிப்படுத்தவும், தமக்கும் மக்களுக்கும் பாலமாகச் செயல்படவும், தமது வார்த்தைகளை மக்களுக்கு எடுத்துரைக்கவும், அவர்களின் தவறுகளை இடித்துரைக்கவும், எதிர்கால நிகழ்வுகளை முன்னறிவிக்கவும் இறைவாக்கினர்களைத் தேர்ந்துகொண்டார் என்பதை இப்புத்தகம் தெளிவாக விளக்குகின்றது.</string>
    <string name="class5_info">ஐந்தாம் வகுப்பு மறைக்கல்விப் பாடப்புத்தகம், கடவுளின் அருளையும், உடனிருப்பையும் பெற்றுத் தரும் அருளடையாளங்களை அடிப்படையாகக் கொண்டு உருவாக்கப்பட்டிருக்கின்றது. புதுவாழ்வை நாம் பெற்றுக்கொள்ளவும், அவ்வாழ்வில் உறுதியாக நிலைத்து நிற்கவும், நாம் சோர்வடையாமல் தொடர்ந்து அப்புதுவாழ்வில் பயணம் செய்யவும் நமக்கு  கொடையாகக் கொடுக்கப்பட்டவையே அருளடையாளங்கள் என்பதை இப்புத்தகம் விளக்குகின்றது. அருளடையாளங்களின் அவசியம், பயன்கள், பண்புகள் ஆகியவற்றை மிகச் சுருக்கமாகவும், தெளிவாகவும், புரிந்துகொள்வதற்கு எளிமையாகவும் கொடுக்கப்பட்டிருப்பது இப்புத்தகத்தின் கூடுதல் சிறப்பு. </string>

    <string name="class1_eng_info">“God Who Creates, Saves and Guides” focuses on the famous patriarchs mentioned in the book of Genesis. This book is carefully and beautifully designed in such a way that it helps all the three target groups – Teachers, Parents and Students. Only eight sessions are given for easy learning and assimilation of the topics. The traditional concept of Lessons has been replaced by Sessions. The uniqueness of this book is that all the eight sessions are meticulously prepared with a special  focus on the Holy Bible.
</string>
    <string name="class2_eng_info">“God Who Protects and Provides” is the continuation of the Catechism text book of Class 1. The Catechism text book of Class1 focuses on the patriarchs from the book of Genesis, and The Catechism text book of Class 2 throws light on the Judges, Rulers and the people who received the special grace to work for God and lived an extraordinary life according to His will. It brings out different Biblical  characters, creating an interest in teachers, parents and students and helping them grasp the sessions thoroughly. All the sessions are prepared with utmost care to make an indelible mark in  the students’ life. The unique feature of this book is the central theme that the God who created us becomes the God of Protection and Providence, who accompanies us at all times both good and bad. </string>
    <string name="class3_eng_info">“God Who Strengthens through His Presence” focuses on the Kings who ruled the kingdoms of Israel and Judah. The Lord God, after settling the people of Israel in the promised land of Canaan disciplined them through the Prophets. The Lord God was considered as the King of Israel. But, as the people of Israel wished to have a human king as that of other people, God chose the kings and consecrated them to rule the people of Israel. The book clearly states that the kings consecrated by God, when they remained in faithfulness to God, experienced victory, and when they failed to be faithful to God and His commandments, experienced destruction. The aim of this book is to educate the teachers, parents and the students who learn these sessions on the importance of accepting the Lord as their only King and to live in faithfulness to God and His commandments with God’s grace and strength.</string>
    <string name="class4_eng_info">“God Who Calls, Anoints and Sends” deals with the Prophets who were chosen by God to be sent to His people. People of Israel were in slavery in Egypt. God, knowing their suffering, delivered them from the hand of Pharaoh through Moses. God settled them in the land of Canaan flowing with milk and honey. He chose kings to rule and guide them. But, both the people of Israel and their kings forgot the great things  they received from God and worshipped other Gods. God felt sad about this and chose the Prophets to direct the people of Israel, to be the bridge between God and the people, to proclaim God’s words to them, to condemn their misdeeds and to prophesy about the future. </string>
    <string name="class5_eng_info">“Sacraments: God’s Gift for New Life” elaborates on the Sacraments. Catechism of the Catholic Church is based on the four pillars: The Creed, Sacraments, Morals and Prayer. The Sacraments are the second pillar of the Catholic Church. The sacraments are given to us as gifts so that we may have New Life through which we experience divine love and presence of Jesus Christ in our day- to- day life.  This book helps teachers, parents and students to learn and  to understand the importance, need, and benefits of the Seven Sacraments in a simple and creative ways.  Actualizing the Sacraments in our life is not an option but an obligation hence the book aims at the deeper learning and understanding of the Sacraments.  </string>
    <string name="class_lkg_eng_info">Kids Catechism for LKG children is indeed a noble initiative to introduce Catholic faith to our kids. This book aims at helping and guiding the kids to learn and understand Bible through Alphabet. The Biblical Alphabet is beautifully and innovatively designed through colourful pictures, action songs, picture talks, group games, and easy exercises. To make the learning simple and easier, the entire book is digitized through an ‘I-Cat’ app. This book is teachers, parents and children friendly.</string>
    <string name="class_ukg_eng_info">Kids Catechism for UKG children is certainly an innovative attempt to help our kids grow in Catholic faith gradually. This book focuses on Biblical Alphabet which is beautifully and creatively designed through colourful pictures, action songs, games, colouring and easy exercises. To make the learning easier and simple, the entire book is systematically digitized through an ‘I-Cat’ app. This book is teachers, parents and children friendly.</string>
    <string name="class_lkg_ukg_info">கத்தோலிக்க கிறிஸ்துவ இறைநம்பிக்கையை மழலையர்க்கு அறிமுகப்படுத்தும் முயற்சியே இம்மழலையர் மறைக்கல்விப் புத்தகம். மாறிவரும் சூழலுக்கேற்பவும், குழந்தைகளின் புரிந்துகொள்ளும் தன்மைக்கேற்பவும், மழலையர் மறைக்கல்வி இரண்டு பிரிவுகளாக உருவாக்கப்பட்டிருக்கிறது. இப்புத்தகத்தின் முதல் பகுதி தமிழ் உயிரெழுத்துக்களை அடிப்படையாக வைத்து, இயேசு கிறிஸ்துவை குழந்தைகளுக்கு அறிமுகப்படுத்தும் உயிரெழுத்து மறைக்கல்வியாகும்.  இப்புத்தகத்தின் இரண்டாம் பகுதி, ஒன்று முதல் பத்து வரைக்குமான எண்களை விவிலியத்தோடு தொடர்பு படுத்தி, எண்கள் மறைக்கல்வியாக உருவாக்கப்பட்டிருக்கிறது. ஒவ்வொரு பாடத்திலும், செபம், படமும் பெயரும், மழலையர் பாடல், விளையாட்டு, படம் பார்த்துக் கதை கூறி மகிழ்வோம், வண்ணமிட்டுக் கொண்டாடு என்ற பகுதிகள் சேர்க்கப்பட்டு, குழந்தைகள் மகிழ்வோடு மறைக்கல்வியைக் கற்க முயற்சிகள் எடுக்கப்பட்டிருக்கின்றன. மேலும் கற்றலையும், கற்பித்தலையும் எளிதாக்க ஒட்டு மொத்த புத்தகமும் ‘I-Cat’ app மறைக்கல்வி செயலியாக உருவாக்கப்பட்டுள்ளது. ஆசிரியர், பெற்றோர் மற்றும் மழலையர் விரும்பும் வண்ணம் இப்புத்தகம் தயாரிக்கப்பட்டுள்ளது இதன் சிறப்பம்சமாகும்.</string>

    <string name="youtube_api_key">AIzaSyDSzTTuDhdDOyCnr21TW85HZgxFEAhlNKM</string>
</resources>